深夜 想搵人秒回 圍爐 呻下

講下背景先
小弟今年22
屋企中産家庭
以前做過player

係打機識左個28嘅姐姐 之後一齊左 好鍾意佢 本身諗住咁就一世 有諗過娶佢

為左個女仔戒酒戒浦無食煙 不停搵份好工 儲錢結婚（屋企人有多間屋所以我唔使儲錢買）進修 朝朝做gym 想健康D想佢有個大隻男朋友會開心D

點知俾佢屋企人一句唔成熟 𡃁仔唔可信 女仔屋企人每日煩佢 搞到我同佢成日鬧交 之後就變左ex

到依家唔敢再拍拖 連識人嘅動力都無 但係去到大時大節見到個個都有人陪 自己就一個人 真係好灰
我好掛住你呀
知佢無上連登

Sorry for 1999

小妺妹

佢屋企有錢過我

連登深夜係咪個個訓曬 聽日要準時翻工

佢唔同你
女仔28歲無乜等待嘅空間
佢屋企人緊張都正常嘅

我就係知佢唔等得 有同過屋企人講 我屋企人都支持 可以拎到20萬出黎資助結婚 其他自己儲
利申 無靠過屋企人 自己借學資讀書 唔鍾意靠屋企人 係結婚要太大舊錢至膽粗粗同屋企人講

依排係咁聽 李榮浩首 年少有為

雖然本身無乜聽過佢啲歌
但係呢首 好大感觸
我都想 我係年少有為

係咪開錯台所以無人

毒撚開po無人想理

Hi

打咩機識

唔講名 手機game

開game名驚相認